有幾多人反工係hea多過做！

全日大部分時間打機休息？

me 一個月做三個鐘

仲要OT添

你一個月返三個鐘工？